結婚後 先發覺老婆放屁好臭 點算:~( :~( :~(

真係好撚臭，尤其是打完邊爐，個種屁真係有腐蝕性成份!!!!! 有陣時仲要過份到係張被入邊放!!!!臭到想死，有無同路人?

有
個女同我一樣放屁都好臭， 老婆話要離婚

用你條到塞實佢屎眼

肥婆？

叫佢食多d菜囉

聞到覺得香為止
加油!!!

離婚

講咗啦 都唔肯食

Keep係個樽到賣俾你哋聞

平時FEEL到想放都會行遠D放，但係佢坐係我隔離放無聲屁，到我聞到既時候已經瀨野

瘦底翹臀